今個中秋千奇唔好煲衲啊！

老吉認同

香港煲狗肉犯法 不了

香港煲狗肉犯法，不了

老何認同

狗肉

蠟燭創作大賽
例如 用蠟燭砌成五大訴求 缺一不可

班同志會唔會開we柒 課金畀娜娜子捉鳩佢黃腳雞

千奇唔好

煲衲犯法㗎!

老流認同

煲你啲同類

今年煲少次

我地相約係煲底煲衲

老衲中秋煲衲真的是牛B死了

衲dee

香港重光第一批廢除嘅法例: 禁止煲衲